究竟啲人係咪唔識用遮

排緊隊搭巴士明明有瓦遮頭
冇啦啦一pat水飛埋黎

屌你 隔離個呀姐向天+指住人收遮？
係咪唔知地球有地心吸力
依家半邊人濕撚哂

唔止啲阿姐
有啲弱智仔用自動開遮都可以彈濕你

望都唔望有冇人行過
直接開遮個啲又係大仆街黎
大佬你一開遮 我岩岩好經過
又中哂

用遮應該要考牌

用自動遮果班都係傷殘人士

死條街都有瓦遮頭啲人都唔收遮
滴濕哂人地 又頂住條路